林鄭過左600票

薯片輸左 挑戰民意

佔中2.0喇

你去埋我果份, 垃圾港豬